現csl客仔 續約plan/轉台客 請出招

月費計劃詳情
Tg :

重有冇其他sales有plan？
唔該曬

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844